東京食屍鬼RE:149 中文

屌

月山

父孕丼

金木仲有得救？

今集個氛圍好有一種安心感
加納既研究應該可以救金木

應該係

永近咁有信心我覺得有方法救
但之後又唔知會遇上咩阻滯

不過我幾在意加納講嘅核係咩

應該係失去理智嘅金木

應該係全世界聯手架啦
我怕就怕六月唔知又會發咩神經姐

v幾時出黎呀 講到有馬店長咁怕個組織勢力但係搞到咁大單野都唔見出下黎

利世原本果個赫包

唔係, 佢話將核比咗舊多(畫面係舊多有疤嘅心口)
之後試作品(金木)食咗量產型同埋"核" (即係舊多)

但舊多好似無死到?

我開頭都有咁諗
但赫包唔係攞嚟移藉哂比金木同小黑小白仲有堆量產型?
每次割完等佢再生之後再割

咩呀 和修死哂 剩係既V都只係跟住舊多既勁少少既卒，已經唔再重要

咁姐係個組織其實比想像中垃圾

有無人可以總括下和修、舊多、利世 同有馬嘅關係？
睇睇下唔明

伊鳥見搞唔成事個樣勁失望

和修係一班食屎仔想隱藏真實+維持所謂平衡，利世係其中一個後代兼生仔機器，有馬同舊多係和修食屎仔同人類混種，不過基因近人類多過食屎仔嘅短命種

舊多都係?

屌，搞搞下要重睇re,
最尾個個蒙面人係第一集金木個同學？

舊多本身係半人，即係食屎仔同人類混種
後來接受左手術，有利世嚇包，變左半喰種

原來咁多人HEA睇

係，即係永近英良，咁重要嘅角色都唔記得
可以重睇

永近係邊個都問得出

你唔只要重睇RE....重睇埋第1季啦

唔信會有好野

又俾希望讀者，咁金木咪。。。

突然間咁有希望肯定會再出事
仲有六月未講

上集講到咁
硬係覺得永近除口罩應該會好驚人

終於畫番金木小隊出黎
Re之後萬仗個埋神癮左

Btw估唔到月山真係當金木係朋友
好撚感動

地下世界果幾個幼齒好正

佢今集派膠既場面唔講以為舊多上左身

V本身就Under和修
依家芥子同神父都唔知去左邊

明明今集最撚正係貴末

今集嘉納講既野
係咪即係利世唯一特別之處就只係和修血統？
係既話真係屌佢老母

又唔錯得曬既 可能啲肉便器既赫包會勁啲 所以利世先會咁大食
照舊多之前所講啲肉便器應該困係個和修嚴密看守既地方 所以難得有隻走左出黎緊係唔好放過

係。佢作為生產最純血和修的肉壺，本身就係最純的和修，就係咁多。

依家反而奇怪點解和修政，吉時﹑鬼常果班點解咁廢，後兩個仲好似死得咁易。

之前又話常吉討伐過sss級 今集又話和修一族長時間共喰所以佢地係天生既赫者

照道理應該實力有返咁上下 但舊多加幾件小丑同芥子或者再加部份所謂特等級別既v就殺哂成個和修家好唔合理

如果係咁簡單有馬店長泉姐無理由咁怕和修家

赫者都有分強弱既，你睇下之前出場過既赫者戰績幾撚亮眼就知啦

本身走左出黎捉咁耐都捉唔返已經Bug啦
Re有馬一出手就連鯱都收埋皮

問題唔係係唔係赫者的問題。

而係一直以來都講到利世的赫包點勁點勁，咁就個個都等佢解話點解咁勁架啦，
但最後出來的解釋完來同之前得到的情報一樣，冇任何補充，就係因為純血和修。
但係最純血的和修都見過3個啦，點解果3個個差別咁鬼大。

和修個幾件都未見過佢地變赫者

除左利世 同gay 佬 仲有邊個係和修

咁搞法有冇機會金木排返哂啲赫子出黎
變返做人類?
冇得再做獨眼之王

宿便咩

屌我以為金木到左呢個地步只有加納先救到佢,點知佢一槍啪左自己

佢突然自殺果下反高潮好撚正
讀者個個以為金木冇救喇點知就帶出所謂 保險 嘅解話

月山D改名
金木pleasure君

董香個笑容 世界級啊

和修個勢力根本無想像中咁大

突登 zoom in睇

佢地只係靠殺Ghoul黎搵食既商家佬
只係佢地本身都係ghoul+最高濃度個隻，發左達之後就想做實驗+唔想俾人搶飯碗

金木金木君

舊多打贏泉姐果到仲話驚比v班高層知佢係獨眼而被抹殺 仲諗住個勢力會好大
點知依家班光頭佬連人影都唔見

連和修政的赫子都未見過。真係懷疑呢班友仲識唔識出赫子。

寫到咁，而家好似無左最終大佬既concept
搞到金木變返正常人，就bbq ending

但舊多條線始終有好大發揮空間

仲有小丑

仲有v未出

和修死哂咁濟
舊多疑似著左草
唔覺得v仲可以搞出咩花樣

小丑都冇架啦，我諗唄同伊鳥都係睇戲多，蘿瑪仲要死埋

大家同心救金木 所以就大和解

希望到最後會解釋一下點解小丑識出分身，野呂啲再生又咁勁。

之前話舊多勁驚v知道佢係獨眼 仲諗住有幾把炮但依家咁大件事咪又係唔見人

仲有神父，好耐無出過黎

肯定嚴重過鉢川

舊多洗白變救世主ready

係囉，以為仲有一D勁的角色喺裡面。

神父應該仲有同鋼太郎的劇情

本身幾條重要既主線伏筆喺呢幾集輕輕帶過
其他支線其實唔寫都無乜影響
隨時真係比人腰斬

紅到咁點會...

young jump最好賣個套

王者天下先係 不過呢套都好好賣

原來月山唔係gay
而係當金木係仔

有li啲兄弟、同伴，真係有今生，無來世

岩岩先講完要食父子丼

老老豆豆月山既成長好睇過金木好多

吹到v同和修咁勁

屌
最愛金木嘅係邊個
1.英
2.月山
3.董香

in hide we trust

我覺得三種唔同嘅愛
英係兄弟個種
月山係父子咁，好似睇住個仔咁
董香係戀人

呢套野除左劇情外最吸引就係 大部分角色形象都好立體
幾乎所有角色都鐘意嘅作品真係好少見

當然未必一樣 所以三個都對金木咁重要
但願意為金木最付出自己嘅我覺得係英

一定係英
就算係親生兄弟又有有邊個可以做到英咁 明明只係個普通人

董香後尾講番，話由得佐佐木作為搜查官，唔去打擾佢生活
明知佢就係金木，董香又中意佢，但都係只係默默睇住佐佐木，唔去踢爆

自己巴打變左怪物仲可能想食人類都肯一次又一次犧牲自己

好多人根本連呢個事實都接受唔到 英嘅不離不棄

默默守護

上面quote漏左
董香嘅默默守護

由佢比壁虎虐待，報料比ccg，間接幫金木走
到第一季最尾，為左救好兄弟，無戰鬥力都衝入戰場，再比埋自己佢死
依家變埋龍，仲四圍班馬救佢
真兄弟

英係咪gay
上集講到咁白話愛佢
好少兄弟情會用愛去形容

如果d咁正咁有義氣既男人最後不得好死
真係要寄刀片去劈西瓜

的確超過一般兄弟情 但原作至今都無俾機會英清楚講明對金木嘅感情(金木對英就係兄弟+恩人)

但就算係戀人嘅愛 我相信並唔係以性別黎分
姐係唔係因為佢鍾意男仔先鍾意金木 而係佢就係鍾意金木(只不過佢係男仔)

其實金木對qs班係咪無咩感情？唔見金木點諗起佢地
但係qs又睇得金木係佢地心目中好重要 不知死前都想見下金木

野呂之前唔係解釋咗話佢只係一堆赫子加傑死屁黎，所以先再生咁強咩？

頭+泉姐赫子

上面漏咗痴線婆

其實漫畫冇明確講明
只係讀者看圖腦補

金木點會對Qs班冇感情
流島攻略之前特登去搵瓜江
叮囑佢一定要救返六月

Re120幾集金木問自己
"我又要向死而生嗎？"
都有諗起不知啦

但作者對qs班呢方面描寫無金木對其他人感情寫得咁好囉

無計而家金木人格主導，立場對立唔方便寫得咁明顯

變返黑金個陣
金木已經盤算緊點收青桐樹皮同救雛實
做完就去死
就算作戰之前都特登搵瓜江啦
咁已經好夠啦

流島之後金木同Qs都冇交集
唔通你想無端端畫一集
“吖，突然好掛住Qs呀" 咁？

唔洗咁激動 但問題係qs班同金木無咩交集但係佢地都成日諗住金木呢

可以寫多d點解金木對佢地咁重要
仲有才子由頭到尾都無咩戲份感覺的士佬仲多戲份過佢
不過可能講佢地救金木會再寫多d

冇激動

作者畫Re係差左好多啦
畫多左好多新角色，劇情又去得快
好多角色都建立唔到啲乜

才子其實背景仲有野寫
但冇乜點講過，剩係知有個細佬
點解當佐佐木係媽媽，又冇講
不知都係有頭無尾
剩係知佢老豆自殺，個妹有Rc過剩症

btw, 其實Qs班都唔算成日諗金木
只係六月太重戲份，而佢又係變態痴女

完美false hope既安排

才子有既係呀哥 不知老豆唔係拋棄左佢兩兄妹咩？
月山觀母又係唔知去左邊 作者係咪唔記得左佢

Re頭幾集既野，真係記唔清

不知拍賣會之後
發惡夢嚇到瀬尿個陣有回憎到
佢老豆係自殺

永近爛面 當初又會咬面咁獵奇

應該最尾會講到赫子有治癒能力 整番塊面

+1 咁多地方唔咬

打茄撚

所以打完舊多果六粒鐘
就係喺度幫永近安裝個聲帶

亞門一早就知永近未死
但又唔話比金木知

WTF

鉢川都係爛面
早幾話，金木食葉月，又係一野咬面
係咪喰種都喜歡食面

如果英想比金木知 實有方法 洗鬼亞門講咩

我都係諗到依個方向

嘉納個"如果能更早一步的話"

之後又自殺 係咪即係知佢老母冇得救

佢老母死咗咁耐仲點救。
佢個目的只係製造一個人類正視喰種的一個契機

同時令到喰種有關既研究唔再只係俾CCG 壟斷拎黎整武器
可以發展其他EG 再生

有暗示呀
之前問金木 如果好耐無見既朋友番黎搵自己有咩感覺
金木話擔心佢再次消失